黑警被挑釁怒吠：「聽日旺角見啦柒頭」

睇得出想大圍捕黎出氣，我地千其唔好要佢地谷住道氣激到扎扎跳啊
千其唔好敵進我退，敵守我攻，各位不要撚狗咁撚佢地

放哂水話full gear升級武力，轉頭班狗一出就散哂水，激撚死班狗

班柒頭士氣底到死淨把口，狗改不了吃屎

遊擊
快閃

記得唔好戀戰同死守
be water

唉 真心sad

已經好多義士被捕，前線慢慢消耗。林鄭就係一直匿係黑警後面，等班黑警將人拉到七七八八，再慢慢丟淡運動。我地唔可以每個星期上班都比人捉走幾十個，be water

旺角見唔到人點算

旺角狗房附近仲有乜狗房？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

巴打講得幾好

走難個時一個option o者
當然我覺得旺角玩冇尖沙咀咁好玩

旺角一黎d路太易比狗包抄二黎多黑社會
尖沙咀就唔同啦遊客區又有咁多名店同有錢人出入

如果廣東道放下過期催淚彈咪開心仔囉
最緊要記住班狗放催淚彈就後退唔好諗住淋熄佢同d狗對恃
佢放到成條廣東道都係煙最好燒埋marco polo peninsula呢d酒店
班狗到時真係跳樓都唔掂

去尖咀鳩嗚呀，你上到court，話成個尖咀暴動咩，個官都笑鳩你啦

推

仲有班自由行呢

各位萬事小心

合理懷疑佢set櫻桃街係想逼我地去油麻地警署
所以唔應該跟路線行

題外話，身邊既人叫我唔好出，話班狗黎緊會有大圍捕同升級武力。我只係一個垃圾和理非，唔想連基本功能都發揮唔到，即使有人淋漒水淋屎水，我都唔想班前線辛辛苦苦犧牲既時候，拎轉頭見到後面一個人都無